認真香港在外國人的眼中都係走頹廢深水埗舊樓九龍城寨STYLE

現在香港或者連個世界都爛成咁, 其實好好FEEL
簡直全世界都係我地主場

永遠替自己打氣,
香港越爛越有FEEL
樣樣揸到正嚴正執法你去做藍絲啦

同埋成龍 李小龍

其實香港街景好適合cyberpunk

人中之龍
北斗之拳嗰啲

樓主你太年輕了
未見過真正既九龍城寨

成地垃圾老鼠，落差好大喎